[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5431)

誤中

想像咗佢地玩fifa咁狂攻

利雲特求你下半場入死佢

痴撚線11.5細完

挪超係咪唔會再入

Master g你輸咗個筆數姐係幾多

上半玩入波 下半玩角球

馬會精選一係唔入
一入就爆波爆角

問問masterG 咁你有咩被動收入？

11.5細 20分鐘比人刷8角點頂

...仲買咗少注主其他

買左三點兩場下盤2串1點部署

主入2.62但主其他2.17

羊巴

13c

Hello

5:3

14

兩方互攻又互刷
馬會精選very very best

主會入

羊仔

半5：1全5：1

hello係咪要派我

合理

3000 4000左右

西甲 5.5b

好奇，咁被動收入係幾多

15.5s 頂住

股票+放租比朋友

巴黎入三粒 派

租燈？

有錢人

我了

狗會比返d錢我就走人 無底深淵

PSG仲唔刷角點追和

唔好走 會掛住你 玩10蚊廿蚊ok?

上半狂入下半狂刷 cls波

買咗角細
未輸前刷咗3角
輸緊反而冰角

白蘭恩係賭仔既財神 買大咩都收

法甲睇落似1粒完場

下依隊野十次開九次細

只限今場

巴黎個球證

智假入多球啦

富明2.5b

炸

炸完馬賽入

利雲特上呀

仲要炸埋

OK 客NG

馬賽分分鐘贏埋

0:2

班仆街泊大巴 反越位
大巴黎點踢

goalll

炸完對家?

咁難得入到都炸

炸完對家秒入

易到 對家入

馬賽派錢波

馬賽易到

馬賽gel得未

利雲班撚樣入波未

再炸

又炸

馬賽穿盤未？

boom

冇越喎

炸晒邊個入？

邊有越 我2.5大玩緊咩

炸到盡=no goal

腳毛越?

呢場波cls

入波快到買唔切ng

最後冇入

有冇得買炸糊大細

邊撚到越

係鳩咁炸 係咪有order唔比入呀

兩邊炸晒球證入

我覺得自己2.5好撚委屈

痴撚線 依場炸咗幾多粒

2

CLS法甲無VAR?

馬賽冇越比人吹走

手球唔比12碼 吹埋個好波

有 留黎打假

3

2:3 得唔得

手球又唔比

利雲

係唔入得不如吹雞啦

Feel到個氣氛準備打交

上季已經係咁

VAR完 過10分鐘先show張圖 求其拉條線

真 不如吹完場 反正都唔比入

no goal啦落晒order咁

尼馬

屁鹿

哥連入未 屌

利雲特快入

巴黎準備降班

富明2.5b 快快快

巴黎6.5b can?

武肺嘅嚴重性連輸兩場冇波入

可以去瞓先 一陣美假算

利雲特4:2 101100

Lm

lm

11張黃 cls

巴黎馬賽踢波定打交

兩隊都想要黃牌?

11張黃 無紅

華西 5.5b
10 1 100

我

燈你老味

係打架就打撚死屁馬先

中

迪馬隻腳伸向上鏟嘅喂

5.5角大

psg 1.5/2算啦 lm rc 12m

唉仆街華西

反杯喎

要佢輸呀

法甲角細穩如哈馬比

你勁到

強大

就尼失控 好辛苦 超大注左落去

屌你老母冚家剷利雲特全隊仆街死啦

利雲？

係

入

我留左名

Gel

6.5b plz

吊你老母 比人cup上cup上cup

因為你條仆街買咗

你老尾又反手

Master G goal

屌 哥連入未呀

吊你老母 比人cup上cup上cup
吊你老母 比人cup上cup上cup
吊你老母 比人cup上cup上cup
吊你老母 比人cup上cup上cup
吊你老母 比人cup上cup上cup
吊你老母 比人cup上cup上cup

巴黎聯賽兩連敗

Master G 2:3

屌你老母呢兩場又cup又炸咁 痴鳩線

Block撚柒你

今日啲波不斷炸

梳囉

買左巴黎但見到佢咁柒都幾開心

巴黎仲有一球？

3:3 未 3:3 未 3:3 未 3:3 未 3:3 未 3:3 未

6.5b plZ

下場

杜狗識撚教波咩

Batman gel +56k thx G

補6分鐘

絕殺1:1

還我巴甲2.5b

炸到頭都痛埋

收返埋條反手飛啦

2分鐘 馬賽1.06 all in算

每隔幾分鐘又嘈一穫

絕殺角得唔得

北京電視機鈀

真。打交

4:2

華西gel

PSG冇包皮就唔識踢波

好彩補左華倫

巴黎嗰種廢真係唔講得少
無任何戰術可言
連輸兩場兼零入球

G

MasterG 真係4:2

我屌你咩

哥連大波
叔叔不行了

PSG搞乜未吹 90+7 Until we score?

Psg笑4

下場買咩

PSG 1-1 （紅牌）

4 RC

打交 一共4rc

利雲隻船大撚到沉

淨係識打交

打交定踢波

屌你老母冚家剷仆街死啦利雲特
全隊中武漢肺炎 降班啦冚家剷

吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母

巴黎傻閪隊打唔贏就打交

Psg完場啦dllm

完場算啦

今日買左4場，差尾場美職大波，過埋派了

踢成咁 今晚好多人都想落場打埋一份

仲有冇水

分兩個50 定 1 個 100？

100啦 10抽1

psg3rc

尼馬紅埋

10 1 100啦

紅牌4.5大

3-2 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

尼馬打鳩人 比人影到
睇番VAR 好好笑

紅撚哂佢 腰斬啦

psg打撚完未 等緊馬賽收錢

終於完咗

法甲隻抽？咁多紅

psg下場唔使踢啦

打交psg贏咗

幾時出水

5紅 cls

Master g 祝你以後買咩輸咩

好撚想攞紅牌打個p牌仔

7倍客勝唔夠信念無屌到買左+1

紅鳩哂
屁馬柒撚到抽水打鳩人比人var秋後算帳

十鳩幾張牌

又武肺又紅牌阿姑，下場重點買你呀

PSG 之後點踢
又肺炎又紅3個

買咗幾多利雲

巴黎抵撚死
輸錢都輸得開心

唔係我掛

冇賭
但psg應該一早要紅
下半場都唔撚係踢波

第1次live 睇5張紅牌

喂 贏錢喎

條友應該死全家添啦 燈足咁撚柒耐

你真係咁撚勁可以點

平時既7倍 你見我咁撚激動就知

Psg冇哂人 下場會唔會受讓架

有得賭rc大細就爽

gel頭

psg降班 psg受讓

下場14倍追返曬啦

巴黎一日唔full team都買佢對家

Master g 介賭未 如果未我出返去先

針4

你知波鋪手腳唔捨得你

贏多啲

佢岩岩中左4:2 點會戒

恭喜巴打 又收錢

幾撚好笑其實
第一次見咁樣一次過5張紅牌

想問下幾多c? 巴黎

尼馬7到以為抽水無事

又比佢搭沉

下場 100% psg對家

嬲嬲地 怒買左明尼路

6

官網7c 球探6c

.....

3分鐘戰神卡

咁快紅左件

齊嬴

咪咁好冇 尾關求你！

通常跟邊個？

我屌屌屌屌屌你！

有7咩？

明尼個盤似開客

下 唔好啦

屌你老母巴甲場場都有件紅咁濟

認真？

差b

我都想知

你好 你邊位？ 我好似唔識你 唔好扮熟！🙏🏻🙏🏻

明尼路你今次生生性性

買左幾多

.................. 開出派你 幫叫下客隊！

針定先啦

客隊快入客隊NG 客隊OG

比次機會

怕撚咗你

馬會個即場都係6c 唔知會唔會跟官方轉

好想扑暈自己 過關尾關明尼路

Same

馬會大晒

見到開波1:0 跟住秒速1:1 跟住2:1 2:2 3:2 4:2

睇嚟又有排數角啦

退出波po唯一出路

你中左就比你加入花字頭

唉 隻閪手痕禁入黎

上次韓仔官9，出面10
搞左幾個鐘，派10

巴黎真係撚狗
頭30分鐘 已經多小動作
最後3-2 紅牌
輸波仲要輸埋個朵

姐係幾多？

大球會黎講都真係幾閪下

贏咗場交 輸咗場波 值得咩

買左1500 對我尼講好多

咁而家一共-5500

出多d燈水賺donate啦

530主隊

邊有7個

有兩個係真係打起上來 拳來腳往

官網轉番6c?

聽晚allin英超啦
你買咩？

唔好咁

無了, 馬會計6C派

加油 全部2球以上

4場半大？

係 on9官網係16分鐘psg個角球數多咗個馬賽角
搞到又要遲派

全

4場都0:0

快D響

買埋智甲主隊 黃十字訓覺

吾巧2c 禾認錯人

4場全和輕

半和

加油💪🏻

邊場？
想跟

國體會細波點輸

幫你叫到1:0

3:0先出嚟

國體會 明尼路半大好嗎

明尼路半場3:0

中0:1

法林明goal未

戈亞尼恩斯goooaaaallll

個龍門入波cls

邊場

戈亞尼恩斯

點入

有冇片，master g勁到

佢出嚟主射罰球中人牆 再補射入 勁撚到

嘩 癲

維尼goal

屌你國體會

我買明尼路同智甲主隊 另外個場關我撚事咩 吊你老母

法林明goal未呀屌你老母

羅渣里奧？

吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母吊你老母

智甲仆街隊

繼續叫下紅牛 快

乜撚野國體會呀 對家紅仲可以俾人入

紅牛NG 紅牛cup 紅牛OG

祝你長贏長有

智甲 半大 gel

巴希亞開到-1 10 1 500

的

.

你咪屌我住啦 我都買咗智甲主 一齊贏ok?

明高輸埋 最後50都冇埋

巴甲上盤死鳩晒

2:0

仲有智甲主 紅十字 會中

巴假使唔使假成咁，法林明高輸呢隊野

主miss12m

我指智甲 臨完上半前

屌買左智甲同明尼兩隊都miss 12m...

I know that feel

6點9 大波gogogo

呢兩日黑仔到唔識講

巴甲大波好大阻力成日炸

又黎場場炸

啲上盤全部唔俾入

炸甲

4場下盤 一陣彭美

好撚假呀，假波聯賽

上輪全部正氣 今輪又打假

全世界最假既聯賽 你估講笑

10 1 100

快推

彭美無啦啦開盤 要下盤

lm炸

上輪大聯賽未開依家一開全部搵食追返條數

12碼唔入對家入 唉

愛華頓goallll

巴假呢個時間係阿甲未開下佢玩哂輸完歐洲波重注追數先再殺

上盤殺剩明尼低水半格

咩係羸

明尼路

得半格....

之前唔係都有開？

智假主隊唔入12碼仲要烏龍

一直都有開

唉

彭美美對12m

0:1

巴狗上盤又死一場

奧斯金斯走盤ok?

呀彭

買個2.25大都唔比反半格屍體我

上盤師(已破產)

挽留

巴黎又撚狗？

尋日邊個咁醒話買馬賽獨贏上樓機會

Master g買咗

今晚食加大

8點先開點買利昂？

休息下啦

買3注炒左2注 中個注得半格

你琴晚唔係連中八口咩

彭美

嘔返曬比利雲特

彭美啦之

紅埋

比個盤撚左

爽

彭美快穿盤

客投降輸半ok?

想攞返一半錢去驗腦？

美假買咩

睇好肯殺斯

仲有冇

收到

斬木佬有冇同路？

一晚又連豬三場

講真 有冇邊場睇好 唔想燈 淨想追數

美假不嬲冇信心注 鳩買

紅十字

銀河

我真係會買

本身已經想買

狗會搞咩

亨利隊

多謝你幫我skip左十字同銀河

白帽大波同大角有無人要

認真 你覺得紅十宇 開到？

正常9成開到 你買就

明尼蘇達聯果場有無人買

彭美紅返件俾人

爆破式重注miniso 半大

緊係要搏架啦 睇落越荀越易食果d場次仲易西

肯殺c邊讓到1球

屌斷利雲

我重注左

點解要咁做

2:2

2-2

依家要追返條數

哥連 彭美 兩大西波

加油G大師

洗唔洗咁撚賤一球都贏唔到

彭狗屌老母

睇盤睇到邊場會開到

美假買即場算喇

肯刷c個盤其實唔錯 但隊野。。。

彭美兩黃一紅，第二張黃有啲誇大左假波聯

幾時買得呀 屌你馬會

仆街買熱刺輸熱刺 買利雲特輸利雲特

係呀想驗腦

屌你利雲特

Same
Btw 利雲特全隊死全家

@masterG 度咗條過關

彭美廢到
中曬伏

有冇人要明尼so

本田圭佑又輸

有 鬼盤

Lyon goalll

冷靜呀巴打

仆街 狗會唔比買

明尼蘇果場買半場大算

又唔開盤 屌佢

明尼蘇5.5

半一變1/1.5咩事

屌 買唔到-1

明尼同琴晚巴黎一樣

諗起仆街精英隊

肯刷肯定大炒

Lm all in

聽住先

咁似早幾日閪雅圖 閪震場盤
半場主其他 40 50試試佢

主其他仲有17倍

信你all in

追番彭美條史

all in了

半大ok?

個個都話肯薩大炒我唔訓住

信狗會 miniso

彭美入未

諗住幾點訓

想訓講真 聖荷西 白帽 可以試下

半大算

職賭?

比我走盤都好呀

輸利雲輸到訓唔到

肯薩幾時會大炒人

唔會 冇依一日

肯薩斯

屌 我都係 好尻辛苦

明蘇 白帽 迪祖 斬木 銀河

肯殺斯讓咁多⋯得唔得啊？

美職0830半大
0930 全大
我搵左agent睇樓了

買個半細 驗下腦先

信明蘇好過信肯刷

Miniso 有黑雞

你買華西 利雲咪唔洗輸

忍一個鐘唔好咩 大家

上場閪震咪又係比人大炒

明尼蘇入得波個啲都放哂後備咁濟

忍一個鐘買咩先

今場開平半鬼到 但死都買地震對家

唔知 到時再算 買親都贏 好撚煩

又球/半又跟盤踢 2:1啦

係我買咗讓和

搶口到

玩伐木同地震算

半大okay?

連升幾個盤都無好野

大炒

不撚刷c 角細

買3.5大算

696事件再現
幾年無見過肯刷c大炒人

SAME

書包重心 明尼so

恭喜定先

如果係假波 應該客入一球 之後主反勝

正

肯刷c等收錢

miniso

對第2都讓一球球半阿婆都識買

Miniso好生猛

上場閪震都好生猛

全中

讓客和有2.83 彭美對家盤得2倍

決定信肯刷c all in咗明so

肯入未

上左明尼so 大炒未

半大24

今次做得啱了

美職買上盤不如買大波

1c

thx master g

角大?

肯刷c屌住踢

書包 曹操 g sir全客

咁大獲 又話想肯刷c

正路 今場at least 3:0啦

我係買肯刷c

負 負 負 = ？

明尼蘇門將上身

踢輸比侯斯頓 根本冇資格贏波

屌你利雲特 我個2串1

見佢半一升到球半

7分鐘5中2邊有得輸

半場快手入返兩粒先啦

主近積咁樣仲一球球半

信明so得永生

因為好大筆資金不斷入肯刷 莊家止蝕 所以不斷升盤

主禁屌

大波啲水係咁跌

刷c!

米on9啦

虛火

肯刷仲未識入 針

Fg得1.39?乜事

角細練心了

半大已死

肯刷冇料到

大波落飛

肯刷唔入比明so入啦屌

搞下個盤就一堆人買

有無睇即場嘅人講下主係咪咁撚勁？

角大24

睇盤師

明so半場都過唔到

利申：9up

肯刷比我gel下頭收錢ok?

大波開硬咁款

好撚彩冇買半大

垃圾肯刷仲未入 針了

block左個P仔好耐 又出左咩

30分鐘內會1:0

半大搣得飛

明蘇唔係成日角細架咩咁多角既

主刷

明蘇起碼頂到半場

到最後可能0：0撚狗

成廿分鐘仲未有一球 半大gg

買左肯殺c想驗腦

11點，伐木者下盤！

如果半場0:0死幾多人

半大想針

2.5/3有了

上盤陪你針

相信大部分手足買左肯刷c
完場去左ifc

經過左沉日之後 以後唔撚敢買半大

華斯高2:1

對面毫無還擊之力

半大？下場先啦

肯刷廢到

華斯高3:1

主勝收息

肯入未，我個三球半大凍過水

又㩒屌唔入 屌你個肯刷

仲有時間，應該唔洗上ifc住，比d掙扎

+1gg

一失第一球就會大炒
得下啦

原來500個陣智障買左半大

刷c未

禁屌唔入一陣就會輸12m

真係on撚9

仲買左d咩快d講埋

晒錢

珍飛呢

快啲刷c

美假咁準時開波都真係無好野

肯殺c禁屌00好似唔係第一次

結果冇好野

撚des架？

半大未

30分0 0
半大

早啲失可以嗎

戒左半大人都精神d

等1.5算

單邊刷角

呢口半大開唔到 直情戒賭了

放心 唔會有

禁屌唔入正仆街！！

克雷似輸多球

明so 攻未

俾1球嚟輸半好嗎

廢隊點會有

珍 仲要半0

半大想死未

星期日朝開始推 500上2500
由熱狗開始輸 輸埋就唔玩了

白帽半大

最尾得1:0殺埋盤

-7cccc

本身琴日買櫻花前鋒李城都好地地 一到熱狗就開始連炒 屌

屌，係刷C就快少少啦，阿婆咁幾分鐘一C妹住妹住

本田2:3華斯高

我又係

d把握力差到。。

35分仲00 想點

垃圾波係咁

1.5/2？

屌 一撚樣

為左90分鐘00做準備

頂撚住呀華斯高

仆街櫻花睇好佢但買fg

即場2球大

垃圾波

呢種禁屌，半場唔入既過，下半場一定客入

cls半大呢

生命注左半大，又jump 5k

半大撚狗

半大好刺激 真係受唔起

飛都冇張 唔講大d？

克雷明蘇入未

麻煩買左半大既靜一靜 唔好浪費留言位置

2球大24

如無意外就會48分入2粒撚半大
之後2粒完場撚全大

5點個陣on9買半大做乜柒

半大？睇撚過

上阿明尼蘇

原來係您

上次我都咁諗，半場一開3分鐘主入好似睇咗攻略咁

又中

下半場應該5分鐘2粒 撚半大

g大師咁早晨？

點解要燈

41 1-0 45 1-1 45+ 2-1 ok?

G蛇有料到

下半場先發力啦明尼蘇

一日之計在於晨

係在Eason

嬲 琴晚5串1斷馬毛 拖肥 馬模 華拉倫加 波杜 馬賽

唔玩深夜波 好多撚狗

想湊夠整數買咗20蚊半大

半場1粒都無個下好野

出水俾我追數未？

半大Ge到未
半細又贏

會唔會全場00

宜家咪承你所願

咪玩 我仲追緊數

因為利雲特 所以我仲喺度

老老豆豆 今場大細盤企得好硬

7中龍唔入

1.5得1.58

大企硬？

下下咁射

一球都冇

差利昂大

係就係半大 不過下半場先

同櫻花果場差唔多

不過企得硬唔代表開到

Fcla轉深左格 但無韋拿

仲未入既

係好遲先肯轉1.5

係咪下半場先NBA?

半0 笑到胃抽筋

買左2場美職盤 各位保重訓先

追到lafc生性為止

唔入波唔刷角既球賽

一敏蛇琴日汁幾多

明尼蘇達聯出副選？畀人㩒到咁嘅 遲早失

2.02半大 中風

美職真係掂少啲

屍都冇

唔好同錢作對 覺得半大可以屌下

衝擊白帽半大

單邊10.5屌唔過啦

利昂1:1

上盤 10.5角大 仲有無機

差一球

克羅地亞1：1

支持大波救星

我講半大1/1.5屍

手持肯刷c 2球大 ..有小小後悔

目測930起4場客盤開出

白帽大波點睇

克雷12m?

國際體育會正仆街 買你先嚟踢假

佢開唔岀就冇用

我大佬琴日出六場盤輸五場

3.5b 下半場有冇奇蹟

唉屌你老母又遲左幾秒買唔到伯母盤
希望開上盤

紅十字同衝擊唔多信佢地

估到黎明會閪skip左

你買左咩

利昂俾人cup埋 良心狗會唔開盤
唔係又死唔少人

嘩墨閪秒cup

爽爽爽爽爽爽爽爽爽

肯薩斯即場1.5/2b?

紅十作客有pattern睇 係卡啦卡啦咁 你數下就明點解會開到

唔出奇

明尼蘇

屌你 total shot 1

Lyon大波goallll
Lyon平半jumpppp

見佢半球贏輸贏輸今場到輸

Lyon垃圾

22

22！

23 快！

nba

美職一陣都nba

作客都係贏輸贏輸 今場到贏

今日頭兩場嗰四隊咩黎

肯殺c係咪會00ft

東亞

克雷3-2未

食屎殺c
之前又係禁屌全場刷十幾個c ft0-0

發夢啦

至少2:0

綠帽大波角大24

2:3

假撚到

知點解馬會唔開盤了

黎明

Psg場波咩事
第一球越左 又當入 第二球冇越又var當唔入
馬賽2球手球又冇12m
最尾仲要打交var紅尻屁馬

黎明cup上cup

7月27個場咪就係咁

美職點搞又撚我地

skip左半大 精神爽利

肯薩斯想學巴黎？

2:3！

我仲以為半場有粒先買

比我全中2注 快！

讓和師利昂

又中...

買少少肯薩no goal燈燈佢

克雷3-3未

唔怪得仲有記憶
咁近既事

明尼蘇下半換人 要入波了

明尼蘇換左個勁既？

一屌就cup

2球大又等4

-5c

唔敢買leon
多數冇盤1.8勝都閪

我未

肯薩入未啊

快入啦屌你肯刷c

想知球/半上盤手足有咩睇法

想買肯殺c nogoal了

另一注2串3 準備輸
明尼串白帽

1.5B大轟注

2:0完場
殺曬下盤大波

贏啦有我加持

落親盤都西

1:1會點

佢地又撚

白帽1:0

會輸

藍十字平半高水咁抵？

屌你仲唔入 仆街死啦

真係白帽

真係白帽半大

琴晚巴黎話咗我知一次 今場再話我知一次 唔敢再買了

食屎啦平手高水我買親就針

2:1算啦 2球大左

白帽入波先會比人反cup

遲左幾秒買唔到伯母呀
想哭

完場你就會笑

叫下大既機會都冇

迪祖主場惡過狗

yerin出盤出6炒5 今日一出就中

@MasterG 叫你買白帽 買咗未

都話買哂下盤就岩
咩鳩都開下盤

Goallll

佢正反手會開新list

真係白痴 咩都下盤

鳩車紅十字2.5s算

明so換晒3個

地震加號我不了

要相信地震今場

換曬啲廢定勁

fcla 讓斬木佬一球

想買定7+

衝擊師

勁廢

3.5大

17同7號都勁

美假又針
肯殺c衝擊 痴撚線聯賽

原來是你...

推人

白帽咁撚勁既屌

2球大血本無歸

同路

kansas 1.5b 有冇同路

入未阿

星期六500起步，到3500，衣加倒入多500
輸兩兩注大嘅利記同熱狗盤，加埋無3000

乜野垃圾波來

連輸六場 痴線

6666

睇好佢坐1望2入球

白帽半大 10.5大

1:1?

沖擊半大易能到...

肯刷c唔攻？
唔拿係呀.....

路過放低一場 終極追數料 藍十字

1:1 中
睇錯左隔離場sor

明尼蘇試吓入先

半大只需....

1比1

明尼蘇8.5

肯殺c連輸半都冇得叫
再買呢隊閪嘢死全家算

屌你老母

白帽有冇咁撚勁

有種比2粒我走盤

肯應該1:0完

白帽就咁易半大

00完

明尼半大未

咁睇得起佢 00/01就差唔多

輸埋最好

70分鐘仲未1:0就取消關注算

陣間推埋落銀河到算 如果明so贏嘅話

明尼蘇學吓馬賽

明尼

一球上盤 只求走到

硬係覺得佢撚9賭仔

屌你 肯薩係撚咁進攻

支持你都要屌

我依家最後一口
SKC next goal串 白帽全大
攻撚左咁耐 肯入波未

證明數據響美傻係廢既

mini so 角大

你支持我咪冇屌你 但伯母冇支持我

肯刷c刷c未

咁唔該89分鐘先入

入2粒走盤

屌 同尋晚鹿毛一樣

六十分鐘已經取消左

反手

屌miniso 正臭閪

伯母有份派錢俾你狗會acc架

0.5/1大 @1.44 1000

輸埋唔賭

-4cccc

gchi

原來有份支持我咁屌你老豆算

中，我了

垃圾馬會維護到8點 唔比人買3.5大頭場墨超
下場墨超肯定細

一球都入唔到兩隊一齊消失係呢個世界上啦

角細頂住好不好

0.5/1 B世紀注

咪搭沉船

真 仲要開埋即場實冇好嘢

善長 1000,多謝

哥倫比亞班毒梟入波未呀....
趕撚住救命..

真係一球都無

不撚刷C又刷C
CLS

殺c同上次一撚樣
禁屌刷c 0-0

伯父有份出錢買棺材個蓋俾你架

肯殺已針

咁唔屌你地了 打搞哂

十字終於要變身紅十字

最好0:0 今日就唔賭

今日唔撚賭 留返1點英超

你估英超就中硬架啦咩

肯刷c 75分鐘後肯定又鳩斬

我後面有講返信肯刷 買明蘇

快啲nba

同露

快刷c

肯刷咁樣點攻得入呀

Cls 70分鐘 21射

不過唔入

0:0 ft

佢0:0ft 我就當捐比馬會

迪祖準備下盤收錢慶祝區

美職連針n注

捐我必羊

美假有無飲水時間

Feel 到藍十字又撚

-3c 快刷

做慈善

爆4球 我食c

Fc洛又轉盤
仲信唔信好

咁你不如捐比我

想幫下手鋪草地

10.5b定主ng好

斬木佬？

本身想要墨假大波
最後揀左下盤，希望無揀錯

肯刷球半盤同fc la球半盤咪一樣

10.5

入波未呀 趕撚住救命

原來是你

肯殺入波喇屌你老母

我買左100 1.5 陪你

好辛苦 狗會係咪針對我...

要佢入波仲難過刷角
刷角吧

所以中左肯刷伏
求一粒輸半

1:0贏波輸盤

射到咁仲未大肚

係...

9.5細頂住

贏左幾十K唔講

幾時先派我

笑死21射0入波

中派1 100

入未呀屌你老母 趕撚住救命...

111111111111111

早兩日艾卡21射0中龍呀

射20腳都唔入-.-

買左咩

買上盤既手足見到主勝都有2.14係咩感覺

ok